生子當如馬國明

真男人，好型，係時候離巢飛了

好過果個垃圾卡臣，驚死分佢身家咁立即搞離婚，馬明依啲見到條女咁第一時間係擔心佢，真男人